插入_笑到斜恩.emoji

( ˆ̑‵̮ˆ̑ )

笑傻咗
新nice時微笑表情( ˆ̑‵̮ˆ̑ )( ˆ̑‵̮ˆ̑ )( ˆ̑‵̮ˆ̑ )( ˆ̑‵̮ˆ̑ )
( ˆ̑‵̮ˆ̑ )

連開四個膠po

屌居然漏咗主角🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

好耐無見斜恩

( ˆ̑‵̮ˆ̑ )

希古恩

(^>•<^)

柒嘅咪用啦

你老母就柒╰（‵□′）╯

= =

她幾靚ҽ̑ӏ͜ ҽ̑

ҽ̑ӏ͜ ҽ̑好能好笑
樓煮

(≖‿ゝ≖)✧

On9

樓主痴能咗線

┌(˘⌣˘)ʃ ƪ(˘⌣˘)ʃ ƪ(˘⌣˘)┐

~(‾⌣‾~) (~‾⌣‾)~

好得意
另外我隻手好痛先發現好大撻
不過係我自己整到